多謝前線同各大市民，令聖誕節無哂支國人

行街好舒服😌

聖誕中國本身都冇假放

秒

上年係勁多大陸人

qg